我唔知喜茶好唔好飲 但我覺得佢算係咁啦

入鄉隨俗
無用殘體字

佢d宣傳字用番繁體正字又靚
雖然係大陸廣東野 但理性討論
應該真係好飲先咁多人飲

香港人爭氣d 沖杯再好飲d打響名堂咪得
聖誕快樂

利申：無飲過喜茶

佢嗰個宣傳混雜咗殘體
可能你睇慣唔發現啦

打手你好

其實我無深入研究
淨係睇到其他post出黎d圖 d字幾靚

btw 40$杯野飲
我飲Starbucks hojicha latte唔好

其實佢都知簡體形象唔好
揀用繁體
外國品牌都用番自己語文打入市場 英文法文都有

其實佢大可以用殘體字進軍
但用繁體黎整親切感
都算比面

如果比著d北佬香港插旗 實大大隻殘體

唔明點解咁柒多人排長龍買啫
屌你又唔係新嘢又唔係平
笨柒

況且大陸嘢始終係大陸嘢
你買個微波爐返黎, 今日唔爆, 唔代表聽日唔爆, 後日唔爆
香港依家冇嘢飲咩, 要飲埋啲又貴又普通嘅嘢